Две DLL (32-битная и 64-битная, с одинаковым функционалом) реализуют функцию, которая должна выполняться в контексте учётной записи SYSTEM (!). Функция должна передать в GUI-приложение, запускаемое с правами текущего пользователя, какие-либо данные (например, считать строку из текстового файла). При этом имена DLL, вызываемой функции и считываемого файла задаёт GUI-приложение. Передачу данных реализовать любым способом межпроцессного взаимодействия на выбор (за исключением записи/чтения обычных файлов). С базовой обработкой ошибок (отсутствие DLL-ок или файла с данными) и выводом сообщений. Функция из DLL разных битностей вызывается попеременно, нажатием разных кнопок или путём выбора в радио-элементе. Всё остальное должно происходить автоматически, без участия пользователя (пользователь должен взаимодействовать только с GUI-приложением).

Делайте Release build, предусматривая возможность запуска на компьютере без установленной студии. Размер исполняемых файлов (включая DLL) должен быть минимизирован.